[勝愛派對] 車路士 vs 愛華頓

Kepa; Azpilicueta, Luiz, Rüdiger, Alonso; Kanté, Jorginho, Kovačić; Willian, Morata, Hazard.

Substitutes: Caballero, Christensen, Zappacosta, Fàbregas, Barkley, Pedro, Giroud.

22：15

有無lin

google reddit Chelsea everton

今日咩日子

中學聖愛日記

呢場唔易踢

/r/soccerstreams

牙朗同禾確特對位

Let's Sex party

等睇垃圾車輸波

盡備睇老爺車後防 被跑狗sm

500%的波唔洗see

yerry Mina 正選debut

個cam比太陽射住

佢個鏡頭好曬

左路放題

無左後防

差d輸

瘋狂疊瓦

我諗隊隊都會針住黎踢

可唔可以唔要做光暈effect

真車

佐膠比人凍結

AZP

仲要電欺左中堅 包返牙朗個位

清過電視

華碩

個波上過去未

好重西波未

安出咗好似冇出咁

好似睇緊Star Trek咁

啲傳送咩事

安

好似未入過禁區

咁靜既

波都運唔到上去

未比到夏神姐

點解會有道聖光

屌佢老母有冇人用電腦NOWPLAYER睇
仆佢個街係咁彈1個ID只可以1個登入
煩撚到仆街 睇到好燥
打上去又冇人聽

喺上空劃過 計住先ok？

頂安企係倒都唔知做緊d咩

三個中場俾人封死哂
個波上唔到去

對面中場同後防距離好細，傳到入去都兩三個到

long ball long ball long ball

出柏度仲好

就算傳到波仲要過pickford果關

William god

啓示黎架
我車今年不敗奪冠

屌你老母

達幾好

禾仔同高文瘋狂疊瓦

好有西波味

車路士邊季連續11場不敗 就會拎英超

車仔比人屌打

以為輸得

Cls

仲以為世界波

嚇死

Sarri ball=long ball

白衫係車仔 ？ 攻得幾好

0 0 都係不敗

隊隊都識攻

平安鐘

勝愛之光

真係嚇撚死

韋大帝今日唔撚掂

咁逼得既愛記

世三自從young產傷後都唔fit

無邊幾場掂

愛狗迫得幾好
迫到佐狗要入番自己禁區拎波

只可以希望愛記d人咁逼法下半場會無氣

垃圾安

kov

女人傳去邊

中場比人逼死 用多d邊

頭十幾分鐘當放狗啦 對面堆跑狗咁快

高狗又點啊

迫到好似得4個後衛踢緊
中前場影都無

呢場好難踢

今場傳波好差

車

人地狂迫

雷斯想高章 又比人捕哂位

屌你老母女人達垃鳩垃傳到咁撚柒樣

達狗又現形

雷斯咪撚再扮派路啦

西波

今場好危

達

西波confirmed

中間好密 但多數波都要經中間去

莫拉達是什麼級數🍌

打兩邊ok

阿朗靚cross

唔理達係咩級數 好過LKK就夠

高華傳西波又唔見你地狂屌

睇黎要等愛狗逼到冇力先有得攻下

終於角球

對面咁多高大肉腸喺中間

慢左幾多？

雷狗

雷斯又想自爆

電欺上腦

雷斯一早要傳啦

柒到

雷斯今場做咩

一過中圈就上腦

閪波無誤

對面前場啲人咁快 雷斯仲咁樣衝上去

達狗

電叻

雷斯

Luiz做咩撚野呀

電

死愛狗夠彊就迫足90分鐘

Hazard爭高波

垃圾車

雷斯又想扮球王

女人始終都喺

連續兩場西波

干爹戰術重現

我係夏神就唔會傳波比女人

雷欺當左自己係前鋒

所以應該留世三60分鐘出黎埋單好過

靠2個中堅派波

20分鐘零射

居然係達子撞跌對面

有罰球 準備一射了

持久力強

人地真心唔差
中場三個迫一個 搞到傳唔到波
不過咁樣體力消耗好快

市場有咩大閘放出黎 真係唔掂

咁都吹

咁唔好踢啦 全隊都唔好傳啦

安射好d

又係鏟到波，殺人都無事

垃圾講波佬

波都無得掂

中哂腳喎

黑哨

呢個距離岩電欺射

仆你個街傷左仲要拉人起身

正解

世三

咪係 踢撚到腳都唔洗吹啦

講波佬真心ON9, 一野踢落腳都話無野

先波後腳...

好狼死

左腳中波，右腳中腳

朗

along

差d

Now果堆次次睇番慢鏡都一巴車埋落佢地到

雷狗可唔可以行開

終於似樣少少

中哂腳都唔好吹
未斷腳唔叫foul

Ok

今季最近磅嘅fk

踢死人都無事
因為鏟到波先

斷腳咪又係插水

世三俾愛狗hur

a wall in front of a wall

今日電欺踢埋左仔果份

中曬腳唔吹先on9

總算射返球似樣嘅

但仲要死撐 : 我覺得無咩野既

呢球就算中龍都救到
不過今季最近旁

前場要多d大腳轉拉散d人

所以？

夏神係無人揀先會傳比女人

世三今日隱形

波叔艾辛

感覺到雷大師會前鋒上身，再後防自爆

波歷克

波叔Joey

踢乜撚野

祖兒扁曬嘴

達仔今場好似ok

愛記同屈仔般茅一樣
話勁又唔係好勁
但又可以做到下攔路虎

雷斯今日應該又會出事

Ok柒

Willian out

無波掂緊係ok

虎？

愛狗學埋哂猁啲迫搶
我轟頂到半場就冇事

祖兒

Yung joey

Ballack

真,護到波撞到番轉頭

西波西到咁 安仔都唔救世

Joey

今場需要柏度

愛華頓個牌面好勁

車係未都錯
記得干地第一年dc有場俾人打到爆哂缸
啲講波佬開頭話dc插水
影翻近鏡先冇野講
同埋係未都話車有handball 先
Now全部講波佬用屎眼睇波
所以而家只聽英文如果睇車
成日針撚住車

其實鏟到波就無foul係咩理論黎
鏟波個人自己都控唔到個波
姐係一個無控波既人踢一個無控波既人無foul ?

之前個個踢鐵桶陣 依家就打迫搶 真係迫害我車

煙狗又柒一鑊
世三正選經常比人Chur死
60分鐘等對面碌鳩冇咁硬先出黎埋單好過

當迪加都開始派膠時 車仔準備收皮

左仔

雷狗又自爆

近呢三場無之前咁柒

因為成隊一齊柒

上腦剷波

又係雷斯

雷斯正仆街…

好狼

雷斯咁樣害佐真奴

電欺

害鳩左仔

做得好啦, 剷傷主力

雷斯比埋醫院波陰鳩隊友

車狗無講錯...

追住黎踢腳..

雷斯真係撚屌黎

衝動佐

雷斯條垃圾幾撚時收皮呀dllm

對面10號屁馬上身？

但都係比雷欺冼9佢
面對面交失

哩球電欺害

呢下都幾撚茅

真

扑街電

左仔呢球隨時紅得

講波佬唔認得Joey?

香港D講波佬係咁
全部唔係獌就痢黎
之前有場車仔波,可以成場讚痢

都係嘅

不過正選唔出世三實俾人屌爆

雷斯仆街死啦

我都唔認得

啲講波佬咁垃圾 撚認到咩

得干爹先識用雷斯…

估唔到左仔會咁狼

雷斯含撚啦

電欺呢D要間唔中雪下先會正常
踢多幾場正選就會自爆

反省啦電欺

fa cup成場獌
同屌車成日轉領隊

痴撚線，個樣都無變過

如果雷斯派膠就有一蚊嘅話.........

應該紅牌

咁其實最好嘅後防配搭係咪基斯甸臣搭迪加?

之前個咩杯，成場講獌
明明軌贏左，但係棒杯個時都係咁講獌

隻愛狗得位出齊兩隻手推

fa果場經典

華石同世三啲配合

19位..
笑死..
差成10位...

一月前鋒都可以唔買
但中堅一定要換

艾辛就真名宿喇

雷斯：我feel到呢個moment要爆啦

nigga樣無咁易認

係2個迪加

基佬而家廢到仆街

買後防喇

蘇馬又借走

不過繼續雷斯

你將會有錢過艾巴莫域治…

今日中場唔係幾得

今場愛踢得好好，佐記完全無波掂

呢件真垃圾黎

天神 卡膠 雷斯 你同我排

唔好成日J Zouma啦
上季同今季都唔係特別好

又黃

咁快兩張黃

百屌

雷斯 基斯甸臣 卡膠 都總要揀一個用

佐仔長期畀兩個人夾實

乜撚嘢逼搶嚟 幾下就猜散

佐真奴比3個人夾
Hazard又係

擺明搏你其他人冇威脅

呢件就算啦

今場組織 埋門 傳空 都冇之前咁好

Ake

黄牌仲多過射波

今日好多long ball

輸左幾球關佢事

沙利波太過靠中間小組 又少兩邊轉 封死中場就威力大減

D配合差到

斷好多波今日前面 冇咩配合

今場波應該玩長傳急攻

今場好西 經中場既全部打唔到入去
唯一入肉少少果兩次都係迪加長傳skip中場

究竟係邊part出事

中場斷撚左 完全冇組織⋯

對面佔中陣都唔大腳分兩邊

不能勝愛

今日個態好差

可能要出巴9利撞開愛

長期畀人mark實

華石換巴克利
夏神換切
應該有得打

積sir 句句都話 咩3個巴塞借將
大佬明明2個都係買 得1個係借

有得鏟草

要學鏝咁一邊猜 再大腳轉方向去另一邊

因為兩閘太廢

成撚攞完個波手指指，指你老母咩，咁撚鐘意控制躝去打Fifa la...

好撚痛

戇鳩
點樣有心

郎

....

睇到好痛..

好撚on9

煩西黎呀叔

我地殺傷戰術

因為對面塞死中場

有射門未呀

愛記 睇落仲勁

支持

其實佢講緊啲乜鳩?

朗：我dnlm 啦

要出巴克利遠射了

黃啦

安換百度啦

對面防線同中場收得好窄，一拎波360 都有人咁濟

朗差少少

牙朗

曾偉忠 屌佢老母

哇

阿朗又差d

老人隊vs 青年隊 做波慢到

條撚樣係咁嫁啦 佢次次講車仔都係咁

2邊殺傷

勁

有啦

等到60分鐘後啦

運都冇 好似打緊FIFA咁

迪加

我地居然有殺傷戰術

不過無金身

進攻無默契 逼搶又無默契..

對面逼得咁快，波都未必拎得穩

打架未

對面狼撚到 屌

牙朗真係好鍾意門楣

換巴9利同柏度啦
要9沖同埋拉邊
安仔成日cut入黎 世三又係打自由人 閘又冇落底 對面就佔中 打撚咩

屌你老味 死得未呀

又冧

朗射得好撚靚

無跑狗 無波牛 唔夠快同硬淨 點踢呀

入咗就金球

阿朗射術真係100分

咁都救到

對面紙做？

真心唔想聽on 9野 一早轉左英文旁述

Fifa 都做唔到

死未

高華錫彈鐘啦

係未都傷打亂你

依度啲人唔要波牛咖

屌達

噓乜，爭頂又無爭

佢一講起 Mina or Digne
都會話3位巴塞借將

達子又咁易跌

達狗比佢右腳射都未必射到中龍

.........達

呢下死球好有心思

高狗shooting50

牙朗幾耐冇入波喇

朗D射術同前鋒一樣

關鍵時刻又跌低

趁勢盛攻佢老味啦

女人達既平衡力都幾差

Asus

達d對抗低到

跌乜撚，著防滑鞋啦

專登轉個上帝視角嘅鏡頭去睇雷斯嘅長傳

安囝霸氣舉手

不如朗同豬蛇打雙塔啦

愛記攞命博

女人達

我諗我都撞得跌佢

達好跨張

女人達🤦🏻‍♂️咁易跌點有12碼

如果係巴哥哥狗應該係對面跌

自己跌

Bump 一下就跌

女人達叫乜 廢就廢啦

達控唔定順勢跌埋

夏狗柒夠未呀

做多咗啦達

對面個中堅逼一逼就跌
大佬 港超都唔吹啦呢球 何況英超

以為踢緊鍠
禁區訓低就有十二碼

佢話冼，唔係插水

廢到震

豆腐

淨係識每晚喺屋企撞佢老婆

而家既drogba 都好過達

搵人ig send 套小志強比佢教佢綁車軚跑步啦

比佢老婆一撞就跌落床到

m朗傳中

屌你老母咩牙朗

坐蓮會安全啲

點解唔cut入去射

屌，打人無牌 ？

打人

射算啦

牙朗不如喺呢啲位直射算啦

幾時先有VAR呀屌你老母

踢緊乜9野

朗?

俾人打都要攞牌

迪加都黃 屌你老母

M朗一攻上 高華錫就要補位 寧願佢唔攻好過

黃迪加 on9球證

MMA?

屌你老味仲扮無辜
斷腳啦你老母

屌你老母，牙朗傳中永遠都係咁大力

愛狗仆街死啦屌你老母

睇黎都有人會紅

球證on99

全隊愛滋死
打完人傻笑扮無辜

愛狗始終都係愛狗

比人打要食牌

打慘愛狗精工都好慘

Mma咁

會唔會有首張紅

球證收左錢

屌你老母臭系球證

俾人打嗰個黃

撩交打在先, 兩個都畀牌好合理

巴閪狗

英超球證 世界第一

超人咁樣都黃牌？

煙狗睇到世三正選點柒未呀 次次都俾人重點體力招呼

次次俾人打都要食牌

球證死全家

食屎啦 打人既無紅 仲要食張黃

佐狗食左屎?

比人打要食牌
英超D球證真係

個條矮仔狗到

兩隊利市閪隊快撚d空難

sarri-ball

炒炒地車 愛打 mma

迪加嘈完又同人攬返

迪加又係，去撩人做乜撚

個賓納特成個小學雞咁 打完人仲要扮無辜

面對面都傳失

屌你老母踢乜撚野呀

不過魯迪加都有撩人先

等下半場打交

力架系甘

Trash talk 都要食黃

沙狗躝啦

巴拿特隻巴閪狗屌你老母！！！

mark死佐真奴巳經玩完

半場西波

cls球證

真...

半埸睇緊乜柒 進攻足球 笑死人咩

沙蛇半場夠唔夠煙頭

一迫已經收皮 同法比一撚樣

今場無得打，人地遮線遮得好靚

出奇招 簡迪打防中 用干地足球

夏狗27歲已經開始回塘了

打親愛都變西波

長波短波都傳唔到

最怕之後隊隊都咁打

Mark死左仔同世三隊波已經攻唔起

上次達又有牌,今次又係咁

班友盲,廢事煩一人一張

馬高施華似係要係上半埸就搞掂轟 班波被愛記係咁扯體力 下半埸出波牛同跑狗 爆啦

夏神唔好成日入中路啦，中間已經塞死哂

世三足球 沙利波 同時gg

要轉得快D 愛記知道車會overload一面 佢地都將前中場側一面 今場出柏度就啱曬

干sir炒到愛狗五球
沙狗仆街死啦

變陣打雙箭頭燒味戰術

見佢好似好不滿咁，但愛狗反擊暫時冇咩入肉威脅

多數中間做 再唔係左邊世三 右面睇都唔使睇

沙SIR有冇試過出433以外既陣

夏狗上場已經一腳好波都冇
都估到佢會鳩架啦

好驚兩黃

一長傳轉邊兩隻閘包晒，中間凍結佐真奴，短傳即刻無野睇

兩輪炒唔多過八球好引咎辭職啦

準備343

變陣啦
收佐仔出巴9利
安換柏度 玩番防反/長傳雙翼落底

上半場有幾個人失左蹤

佐仔唔掂啦 係時候kante打返最後

次次馬會開得依個盤 場波都係鳩鳩地

感動既係達囝做支點開始似樣

愛華頓守得幾好

打唔到控傳出返巴克利同切大大隻可能仲好 高仔今場好難有表現

呢場咁打落去應該會輸埋
叫定沙狗

巴9仔 打10號 之後大大力遠射 大大力剷草

切 後備都無

佐狗契仔嚟 點會換走

夏狗仲廢過安 世三

打得好差又未至於，講真
對面佈陣守得好就自己打得差咩

高狗呢加要做埋佐狗啲野，感覺唔換得

巴鳩痢根本百搭，係咪都要出佢
反而右假奴同華右可以唔出

冇計 打得主攻控傳 攻唔入就死罪

今場睇嚟又要靠安救世

89’ goalllllllll

上神台了

好多時高華錫可以自己去又吾去，係都要將個波交返比夏殺...同埋啲波傳得好慢，你睇下果陣拿玻里啲波彈得好快，無球走位好重要！

柱

Pickford

pickford上哂身

開波次次都係比電欺斬去左路

有成功過未 好on9

賓福特係勁既

岩岩果次咪接近成功

對硬淨愛記出佐仔冇撚用

其實好多隊開波都係回後斬上去

上身呢球

好彩

嘩屌好彩禾仔仆街

阿朗食晒塵

禾

達都係射唔入

每次同一個人斬同一個位

達咁都唔入

橋唔怕舊

達.......

圍屌

越黎越鳩

和波都要還神

達.....

所謂嘅sarri ball，咁本就係鳩猜

屌柒達波皮都掂唔到

Hi hi 都入

呢下點射

60分鐘豬sir會否降臨

巴鳩利
柏度
豬？法比？

左仔比人逼到

同雲高爾有咩分別？

諗唔到可以換邊個

莫拉達隻閪腳幾時可以踢中個波

尻猜再加個人能力去一去

柏度入黎未

今場完全就喺如何展現點打車

其他隊都識打了

呢球佢跌低個波就會撞到佢入網 應該仆街既時候唔仆

巴克利，柏度，基佬
1，2，3

信安得救

佐真奴今日真係

咁愛記人腳唔差既

干狗343人地用左1季睇穿
沙狗波半季都冇

心口紅花 同黑臂帶既分別係？

大巴足球
同鳩猜足球

入唔到波就係西波

收皮啦，1年約傷緊賣2500萬
我地仲要係剩番半年先買

25狗係剩一年約已經罷操
點撚樣比呀屌你老母

紅花係紀念一戰

俾咁多位施格神

Kepa

開季咁耐，有幾多球真係用sarri ball入？？

唔過5球。。。

黑臂帶呢？

fk戰術計埋
會多少少

咁鳩落去會唔會輸鳩埋

Kepa真係good signing

女人

咁都冇十二碼

有買貴無買錯

太多無謂嘅後腳同大斬

知唔知醜

老老實實
依家越打越唔似Sarri ball
季初都似樣啲

旨意達就真係死得了

呢d好難吹

呢下真係拉住人喎

好彩。。。

攬住都無

底啦賓狗

yes

鬼叫女人係慣犯咩

安好勁

咁都冇pk

屌！！！！！！！！！！！！

叉頸

安囝

屌 7頭安

安
加油呀

不如直接頒3分比愛華頓啦屌

屌咁都唔入

-6足球呢

佢擋住唔比達郁

屌你安

女人空哂

屌安

笑撚死

抵死啦矮撚

躝喇屌

屌 幫對面幫到出哂面

個矮仔係咪哥狗傳過要？

靠安救車了

巴西射術去左邊

Dllm柒頭安 咁都唔傳 走撚d走吧啦你唔該

好撚假愛

世三左腳

處鞭

柏度可能入左

黑世三

開始有feel喇

想笑死人咩？

安差d反 反安cup

兩隊鬥柒

世三話你地係咁浪費機會 我自己黎

比人入

真係上身

世三啲助攻俾人射走晒

隊車終於上力

女人係邊個

神龍勁撚到癲

上力攻呀

Pedro

刷角

no pls

圍住愛屌

又救

屌你老母達乜撚走位

世三又出絕招

上力la diu

雷斯今日D假身fake到下人

出法比

達頂實世三條路

法比

好好笑 勁撚大動作

最驚佢fake死車迷

法比狗

斬波俾夏狗
越來越似干氏足球

世三又要做支點

出法比咁危

F4

達阻住曬

越打越上身

法比狗？？？

法比手術刀

依家兩邊都節奏快
勝負關鍵係睇把握力㗎喇

今場好黑

唔記得左set快速換人

On9達擋撚住

竟然會換佐真奴

夏去皇 安去疤算啦

Pickford乜事

法比 長傳急攻

世界盃巴西10號仔

法比？？

唔出基奧？

乜玩到咁大 竟然法比先

竟然換法比

竟然出法比

沙狗all in了

屌

屌 中柱

做咩出法比

又中柱 屌你老母

屌你
咩運

屌，呀朗中柱

大家唔係唔知5號位今日表現呀嘛

撳L2諗住睇下換咩人 點知舊野未關就撳左A諗住skip畫面 點知換左人

朗
今場冇運

牙朗你係咪癲架

冇哥狗 有咩用
唔係以為達仔接到呀

今日做咩狂斬波比世三頂

今次中柱

無運呀

朗射術肯撚定勁過英超一半前鋒

居然出法比
跟唔跟得上

佐狗換法比

今場3分凍過水

Fifa handicap 咁

又可以睇法比食塵

因為有牌啫

好撚有火 我鐘意

牙朗唔好再傳中喇

高華錫d動作真係幾似夏神

被逼害

有1分收貨

之前成日認錯

仆街
熱狗隊西波就人地隊成日中柱
車就我地成日中柱
公平咩

出豬腦啦

Feel到完場大家會吹奏沙狗神換人

無運

呢場真係有1分就汁到

季初經常認錯

朗球球就中哂綠bar自動修正咁

應該靠豬sir頭

出柏度好嗎

過到龍又過唔到柱

最尾十五分鐘 阿朗入埋禁區算啦

一定係咁

朗射波仲多過達

pedro 呢

柏度> 安

柏度，靠你了

成撚日

Cls 彈入去禁區頂比簡迪
係咪傻撚左

法比個跑姿成個50歲廢老咁

終於換

柏度神 靠你啦

朗啲射術幾好j

柏度 柏度

SIRIBALL = 0:0？

一早出柏度救全家啦

朗係實而不華

Walcott又用狗仔盤球

要世三fitness shot救世

6個西班牙狗在場

我覺得呢場可以比達囝踢哂

中柱王 究竟係咪好j

11射4中

幾時換豬sir呀

要入到網先有用呀

85min

豬蛇睇黎無得踢

贏唔到嘅話官清應該會開心到彈起

NO豬SIR NO PARTY

西班牙幫爭氣Ok?

換契克利

剩返會換巴克利定住烏呀

應該留比巴克利

最後一個應該換巴克利？

迷安又柒

似巴9利

梗係豬sir啦

出豬Sir解放世三

屌。。。

越位達

又越

越哂位

契

輸啦

跑慢d得唔得呀

難得azp出得咁靚 達

越咁多.....

自殺死啦

我估之後隊隊都mark實 jorginho ，之後場場閪波

達狗係咪唔知咩叫越位

達狗激撚死世三

換豬sir啦

Offside

達發夢 世三傳俾佢...

唉屌又唔入

又係差少少

世三射入去啦屌

呢段猜得咁靚

仲好意思話無越個下先好野

喂你不如企係龍門前面啦
咁都話自己冇越

夏狗又差少少

越咁多，真係會比隊友吊

Handicap fifa原來好真實

世三自己搞掂啦好嗎

diu 越成幾個身位仲走去嘈

點解可以咁黑

即刻出咗

幸運之神唔係度..冇架啦

冇眼睇

其實換人都叫換得正路

達子想點

傻系達

其實有咩問題？
盲反就收皮啦

屌你老母達 企越位超過3秒都唔行返出來

又差d

屌錯左EA

法比>左仔

下下都唔入

屌老婆佢就識

希望唔好1分都冇

達成日企係越位位.佢知唔知有越位架

出埋住烏啦

越咁多拗乜嘢 快啲擺低個波再做過啦

這是正式錄用的Fifa遊戲嗎

條友連走位都唔識

簡迪 咁心急

覺得換巴9利好d
但達子又真係太廢

女人達一場跌廿次on99

出積基卡想死守

双前啦

豬腦出來啦 睇夠老咪味達啦

巴鳩加達子有加成

1分 巴9利
3分 豬Sir

法比好咗

想死
今場冇運到咁

隨時比人偷雞一球之後901

不如打雙箭頭攻佢啦，對面都死守

對面出多個中堅

其實早左d 我地禁屌應該有機會

又跌

換走luiz 換豬腦352

換啦屌！

sor quote錯

咁早越位

又爭少少

平排+拉人 吹越位

又無12碼

法比 比得靚

迫害

屌屌屌

其實攻落呢半場無咩問題嘅

無越喎

ON9球證

一陣攻攻下比人反擊偷雞

煙sir換啦

無運到

對面死守了

推夠未

旁證鷹眼

豬SIR黎未

而家郁啲就話越位 影響觀賞性

老母達跌同越位 可以一齊做 真係服撚左你

柏度真係好撚落力

班球證睇到燥

收左愛$

因為垃圾車否決咗var

出住烏啦

下半對面冇迫搶係好早好多
有運一早入左

朗同世三今場真係唔撚夾

打咩孖上

巴克利

對面係咁手刀斬超人

換啦屌

左仔都逼 但法比又唔逼

肯出豬蛇未

睇到有啲驚

咁都唔換豬腦

車仔心口廣告係車胎 左臂廣告係車廠 球場廣告又係車胎

換人未

對閘crossing真係好差

高華錫完全唔突出
遠射又無 扭人又唔係特別勁
30m內先考慮買啦

似換巴克

煙sir係咪干dad上身呀

唉 換走達啦 睇到煩
又跌又垃圾企位

無豬Sir

mola mola

差d比睇人過哂

一早出lookman應該輸咗十世

假波之夜 feel到鏝一陣會輸ff

贏波我切

嘩個lookman

女人達 食屎啦

點解唔試下打雙前

買lookman賣安

要攻唔換豬蛇 on9

下個月都唔知點打曼城

巴克利救世好嗎

睇人呀仆街

巴鳩利

迪加一個守全家

碌文走唔到真係慘
留係到又出得少

巴克利鏟草plz

變返上年垃圾車人腳

迪加真係好撚勁

巴9利

快 有身位

疤都輸緊兩粒 一陣鏝

要收皮了

迪神

又跌分 屌你老母

巴鳩利咁射，d愛狗係到笑 ？

點解唔出住烏衝下對面防線

做乜鳩

成隊都唔會交波比拉達、能力唔夠就走邊拉下位。

德狗守尾門

神鋒摸奶

巴克利好想鏟草

迪加真係最佳收購

Barkley

腳軟啦

煙好唔鍾意用giro

達上場柒完 打回原形

年輕人

冇啦 守住呢1分都算汁到

妹下妹下一陣比李察利臣入

真正後防大將

冇運加球證黑
和偷笑

累啦

屌 morata 好撚廢
好似打少個咁

求其搵人絕殺算啦 冇意思

睇個勢又和一埸 屌

屌 真係無腦

變左同上季一樣陣容
咪一鳩樣

垃圾企位點交？
夏快撞比佢幾次都發緊夢
垃圾達跌去食屎啦

進攻足球 ？

睇過睇過 ？

主場失咗幾多分喇？

冇力了

降班啦

細力啦屌

簡迪流血

沙狗out

簡迪完全無用

和愛

沙狗Out
蘇拿In

冇得勝愛了

又失分

屌你老母唔好扮啦 死番起身

沙狗

屌
插水

絕殺愛既話唔打丁一個月

達癈到.打少個人咁

勝無能了

起身啦屌你老母

唉 愛華頓都贏唔到

無力勝愛

前四不保

成堆垃圾 哂左成個上半場喺度純搓波

絕殺愛派對

屌 扮完未
愛滋狗

勝愛既話唔性愛一個月

降班了

以後隊隊打車收縮中場
重點mark左仔同世三我地就入唔到波

死撚番出場啦
唔好阻撚住哂

跟

達真係on9

上半場猜都猜唔到
比人禁住黎屌

達狗睇心理醫生啦

+1

咁都黃，痴撚線

On9達

+2

直接連條丁都切埋

咁又黃
係愛狗3:0贏車算啦

又哂時間 又攞黃

冬天回購馬達

係撚一樣

干地 16-18 四殺 愛狗

1000

絕殺愛狗 啦

搵人開新post